熱狗係咪attention seeker?

講左大和解(熱狗除外)，依加運動受挫，熱狗立即出黎插泛民一刀。